【財政預算案2019】政府用6億翻新公廁 公廁gathering或成最大贏家

點解係GAY圖...